事實證明MVP大熱Harden擔唔到大旗

上唔到巨星級
只係普通Star